Anson Lo 同 何依婷個感覺有d似

無心製造對立
只係望望下有依種感覺

依幅明顯有老態

有無巴打key anson lo 上去

乸樣

唱歌把聲唔乸

呢個唔係王君馨咩

肯定撈亂骨頭......

把聲都好0喎

因為都係city 吾城畢業

Anson lo冇畢業wo好似
讀左一兩年就走左

ANSON LO真係好樣衰 男唔似男女唔似女咁
勁厚粉 唔明點解總有打手話佢「靚仔」

呢個王君馨

個鼻好假

呢張似啲